死阿狗 扣返d 12m 都淨炒2球啦

犯規講x到黑哨

騎狗你幾時仆x死

下場拋離你13分先

屌你喺晏菲路輸兩球有乜所謂 而家係球證幫佢刷得失球喎

M子狗來